［使唔使餵埋畀你食］你哋唔係老馮要幫你

你若放棄 誰衛我城？
有d仆街叫人乜撚都唔好做 又笑人哋網上集會叫做咗嘢

唔通你日日坐喺屋企咩都唔做 人哋就會救你？國際線就會幫你？不如煮埋飯餵埋你食啦

2019年6月直到今時今日 國際線既手足仲係到不斷努力冇放棄過

攬炒既目的 唔係攬炒自己同路人 其實仲有好多唔犯法既嘢可以做

你班仆街唔好再散播絕望啦！

推